利君雅又爆seed

利君雅真係好屈機
問佢警方係咪一丁點責任都冇
呢條問題係冇可能答到
答又唔係唔答又唔係
兜極都兜唔到
最尾推落死因裁判到

班狗淨係識遊花園

其他記者都比利君雅問

做記者真係唔易 思路要快又清晰

利君雅 : 大家係咪問呢個答案呀
其他記者 : 係呀 係呀 係呀 係呀

學藍絲話冇咪得

女神

有冇記者會文字直播 group

轉數快

同佢講市民唔信警隊
又駁嘴話係咪唔信司法制度
間接承認市民唔信警隊
之後利君雅再問佢死因研訊係base on警方調查
又答唔到

其他記者就好似港豬咁
Freeride啲責任比人

其他記者真係好豬

簡單嚟講：
1. claim冇狗喺案法現場
2. 想推落示威者到話冇示威就唔會有事
3. 遊花園唔答問題
4. 俾利君雅撚

第2次撚次都係咁

案發現場

今日第一次笑出聲
多謝你文字轉述啊手足

香港人今晚出嚟散步

明明成件事嘅起因由始至終都係送中+612警暴

報仇

港台咪算係咁
所以你見港台啲質素幾高

無林奠就無人示威
無甴近平就無林奠

所以警犬反甴近平

比利君雅問又話freeride
其他記者問又話問垃圾問題
有共識比個一針見血既問唔好咩

佢問嘢比較有思路，好多時做埋資料搜集先再問.....香港有d記者比較情緒主導，直線思考，要好好學習......

仲要夠吉士問到底

講番公道說話，落場記者好多都係睇指示問，唔係自己想問就問，好多時係編輯果邊set問題

無林鄭就唔會有事 無中共就唔會有事

你收嗲啦仆街

利君雅轉數好快即刻答佢
司法制度係先由你班警狗既調查去做
但市民唔信你班警狗

乜咩freeride你明唔明 打緊配合啊

真係好chur
問得好絕

熱狗: 利君雅三年前篤灰

我睇唔到

有冇問答嘅精華

利君雅: 警察係咪無半點責任?

你地死左人先出黎話要查，令人覺得貓哭老鼠

你地搵番警察查番，同6 70年代自己人查自己人貪污有乜分別呢?

仆街講 其實蘋果問得好過佢
利君雅其實d 問題已經同屌柒佢冇分別

愛死利君雅!!

唔係

因為警察點都唔會答

咁梗係要問假設性問題去攞下馬威

利君雅大將軍

擺明爆差佬
但真係幫手足出返口氣

三罷當日 請大家準時到所有交通工具總站排隊上車並坐到尾站唔落車再去頭站

香港人好奇怪，可能係當權者潛移默化，對一般人好嚴格（打風冇車返唔到工係你問題，又唔見小明返唔到），對高官，權貴好包容(佢哋唔係咁易做㗎，好難做㗎，邊個做都死。)屌你老母，你分人工包架，做唔到可以辭職，但打風唔係我可以控制。

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

變相記者問啲問題唔到肉

梁振英89年譴責中共

咁計好難計

証明只講血緣啲民族主義係錯

熱狗: 做人最緊要有記性

同你同隊玩斗地主應該會輸撚到仆街

冇共產黨就冇甴近平。懟冧甴近平後共產黨只會產生另一條仆街。
真正救香港，解散共產黨。

一早要協調啦
行家次次都見到 開個group啦

狗係不會錯的

根本就唔洗搵杜生上黎對叻哥, 利尾雅都搞得掂

41分開始

戰神利君雅

真 女神

請推

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

就算藍絲，聽日轉軚，都會接受同歡迎

記得sd 信比港台讚女神

因為港台既記者其實係政府入面既officer grade 自然質素會好高

直接自己私底下嘅個tg group傾好啲嘢諗下點樣撚狗好過

之前send過
隔咗好耐先有回信

然後消防我又有send去譴責
但未又回音

仲諗撚狗
做下實事啦

真係好有將軍feel 記者中嘅領袖

分化狗你一定係冇朋友

依啲就真係問出市民想問嘅嘢

無畏無懼